中國會唔會炸五國大樓

要match翻光明會啲推背圖

阿聯猶 中國 🤔

五國大樓

邊五國

Ching講緊呢幢？

瞄準唔到

炸五國
係咪想學慈禧向八國宣戰

好明顯六條邊，你對眼有問題